成架巴士都係低等蝗蟲後代

上層全部都係講普通話嘅冚家富貴